Nike同Adidas舊年已經低調講咗唔用新疆綿花，點知大陸佬居然摷番篇舊文出嚟再抵制，係咪太得閒？

樣樣都加速，真係想打仗？

明顯係北京有心人搞事

順便扶植本地品牌

擺明想

疫苗競賽輸鳩咗

簽咗貿易戰份約

就算唔打仗都只係等經濟爆炸

共共想盡地一鋪行納粹舊路了

安踏
李寧
今日升好多

記唔記得班柒頭燒日本車那一幕？今次又係「官方」煽動「人民」去實施制裁，共產黨永遠都係用呢一招

因為歐盟因爲新疆問題制裁中國
所以先俾人拎返出黎講

好事，引戰師

班明星怕無人仔搵被迫解約，不過那班人都係為錢，明星咪又係為錢做野，我明白架喎。

咁以後買波鞋大家買咩牌子